又話杯葛TVB，唔知以為連登仔係許志安親家

邊個明星食邊個明旦關你春事咩
有片睇爽完咪算囉
隔離post仲屌條女點解唔出黎交代
食仔食女都要同你班友交代
唔知以為佢兩個係總統

明乜撚嘢星
奀星就有

許志安浮沈咁多年都算明星既
重點係佢食晒全TVB d女都唔關我事啦
我又無份食